點解又無人講？

其實冇人講咪你講囉
係唔係覺得冇人講
自己第一個開post講就好叻好威好有優越感？
開個post都要加多一兩句屌人先得？
所有話題都有第一個人講架啦
係唔係個個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅
唔通個個都要廿四小時mon住乜都知？
就係你呢班戇鳩仔，助長負面情緒，乜都怪責，先會愈黎愈多人退出。

語氣好啲大家都順啲嘅
雖然話一開波就屌人老母喺兒登文化

其實人地錯左咪你教囉
係唔係覺得冇人教
自己第一個開post教就好叻好威好有優越感？
開個post都要加多一兩句屌人先得？
所有錯誤都有第一個人教架啦
係唔係個個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅
唔通個個都要廿四小時mon住乜都知？
就係你呢班戇鳩仔，助長負面情緒，乜都怪責，先會愈黎愈多人退出。

我今朝準時all屎又無人講

屌哂你地老母
全世界同我入黎
我要見到呢個post係1個鐘內上熱門
5毛 PR公司 拉